新晉香港高汁Youtuber

獨特見解
評論現今啲垃圾youtuber
加上動人歌聲
依條友 可以上到位

首歌難聽到

大家好 我係ben

講完！

收檔啦，個樣中咗輻射咁，把聲又on9，柒到咁就咪撚拍片啦